const datans = ['你是武大的吧？', '无知青铜', '华科小白', '标准段友', '车技惊人', '喻家山车神']

const datas = [
	[
		{
			num:0,
			problem:'华科男对异性最常说的一句话是？',
			choose1:'放开那个男生！',
			choose2:'有时间一起自习吗？',
			choose3:'两个馒头三两饭谢谢阿姨！',
			ans:'两个馒头三两饭谢谢阿姨！',
			wenan:'华科男女七比一,一对情侣三对基 (つд⊂)'
		},
		{
			num:0,
			problem:'华科哪个学院有男生节？',
			choose1:'管理学院',
			choose2:'新闻学院',
			choose3:'社会学院',
			ans:'社会学院',
			wenan:'文科男左拥右抱,理科男相互依靠 (ﾒ ﾟ皿ﾟ)ﾒ'
		},
		{
			num:0,
			problem:'华科男特有的礼物是',
			choose1:'游标卡尺',
			choose2:'锤子',
			choose3:'单片机',
			ans:'锤子',
			wenan:'表白礼物金工锤,从此女神是路人 (〒︿〒)'
		},
		{
			num:0,
			problem:'华科男生的约会方式是',
			choose1:'相约西操晒太阳',
			choose2:'整宿学习父子局',
			choose3:'光谷广场蹦野迪',
			ans:'整宿学习父子局',
			wenan:'智商高,情商低,天天就知道约自习！ (#`皿´)”'
		},
		{
			num:0,
			problem:'华科男生最动人的情话是',
			choose1:'呐！校园卡,随便刷！',
			choose2:'今年的樱花,还是不如你美~',
			choose3:'你的微积分,我教。',
			ans:'你的微积分,我教。',
			wenan:'“你的微积分,我教。” ヾ(●゜▽゜●)♡ '
		}
	],
	[
		{
			num:0,
			problem:'去武大看樱花,千万不要带',
			choose1:'女朋友',
			choose2:'学生证',
			choose3:'男朋友',
			ans:'学生证',
			wenan:'武大赏樱门票20元,凭华科学生证30元 (´ﾟдﾟ`)'
		},
		{
			num:0,
			problem:'武大离世界一流名校有多远？',
			choose1:'还需奋斗三十年',
			choose2:'指日可待',
			choose3:'591路关山口下',
			ans:'591路关山口下',
			wenan:'何谓相爱相杀？我的眼里只有你  (　´・◡・｀)'
		},
		{
			num:0,
			problem:'华科的真正实力是',
			choose1:'某不知名985高校',
			choose2:'全国知名双一流',
			choose3:'三本,支持本降专',
			ans:'某不知名985高校',
			wenan:'武汉？武汉大学？武汉科技大学？ ╮(╯_╰)╭'
		},
		{
			num:0,
			problem:'年末终于放假了,回家吃了年夜饭然后',
			choose1:'去拜访七大姑八大姨',
			choose2:'开始自习',
			choose3:'开学了',
			ans:'开学了',
			wenan:'我们不仅放假晚,我们还开学早啊 (〒︿〒)'
		},
		{
			num:0,
			problem:'无论条件多么恶劣,华科都不会断供的是',
			choose1:'食堂饭菜',
			choose2:'寝室热水',
			choose3:'课',
			ans:'课',
			wenan:'断电断水断网,但是课永远不会停 (´ー`)'
		}
	],
	[
		{
			num:0,
			problem:'华科最能制造惊喜的团队是',
			choose1:'爱闹',
			choose2:'v-fun',
			choose3:'华中科技大学施工队',
			ans:'华中科技大学施工队',
			wenan:'施工队:猜猜我今天挖断了什么！ d(`･∀･)b'
		},
		{
			num:0,
			problem:'把控华科命脉的组织是',
			choose1:'华中科技大学后勤集团',
			choose2:'华中科技大学施工队',
			choose3:'华中科技大学学生会',
			ans:'华中科技大学施工队',
			wenan:'施工队:断电停水断网通知 d(`･∀･)b'
		},
		{
			num:0,
			problem:'学校东8楼的具体位置在',
			choose1:'东九楼附近',
			choose2:'东十舍旁边',
			choose3:'东一楼对过',
			ans:'东一楼对过',
			wenan:'楼栋名挺整齐的,就是找不到在哪 (´Ａ｀。)'
		},
		{
			num:0,
			problem:'以下哪个不是华科的别称',
			choose1:'华中可基大学',
			choose2:'滑中可稽大学',
			choose3:'华中嗑鸡大学',
			ans:'华中嗑鸡大学',
			wenan:'华中可基？华中渴基？滑中可稽？ ( º﹃º )'
		},
		{
			num:0,
			problem:'以下哪门课不是新闻学院的必修课',
			choose1:'微积分',
			choose2:'新闻评论',
			choose3:'哲学',
			ans:'新闻评论',
			wenan:'你以为文科就不学微积分了？ (〒︿〒)'
		}
	],
	[
		{
			num:0,
			problem:'在华科最绝望的事情是',
			choose1:'考试周突击',
			choose2:'骑单车爬绝望坡',
			choose3:'表白失败',
			ans:'骑单车爬绝望坡',
			wenan:'20度角五百米,让人绝望的距离 (ﾟ⊿ﾟ)'
		},
		{
			num:0,
			problem:'建校纪念碑想要传达的意思是',
			choose1:'四年大学顶个球',
			choose2:'四所大学齐心协力',
			choose3:'四年大学胖成球',
			ans:'四所大学齐心协力',
			wenan:'四年大学顶个球！ (o´罒`o)'
		},
		{
			num:0,
			problem:'华科四大才子是',
			choose1:'陈海春、刘克明、姚国华、尹平',
			choose2:'李工真、李敬一、赵林、尚重生',
			choose3:'张小龙、姚欣、汪海兵、杨永智',
			ans:'陈海春、刘克明、姚国华、尹平',
			wenan:'陈海春、刘克明、姚国华、尹平并称华科四大才子 (⁰⊖⁰)'
		},
		{
			num:0,
			problem:'毛爷爷的手势有什么特殊含义',
			choose1:'就是想打辆车',
			choose2:'学费大概五千元~',
			choose3:'妖魔鬼怪快离开',
			ans:'妖魔鬼怪快离开',
			wenan:'传言校大门的毛爷爷像是为了镇校 （’へ’）'
		},
		{
			num:0,
			problem:'“华科炮楼”是',
			choose1:'抗战遗留的小鬼子根据地',
			choose2:'华科人的校外自习室',
			choose3:'异性学术交流场所',
			ans:'异性学术交流场所',
			wenan:'我来宾馆学习,你怎么就不信呢 (〃∀〃)'
		}
	],
	[
		{
			num:0,
			problem:'“母校就是你一天骂八遍,却不许...”这句话出自',
			choose1:'《选择》',
			choose2:'《记忆》',
			choose3:'《忘记》',
			ans:'《记忆》',
			wenan:'一天骂八遍,却不许别人骂它一句 ヾ(゜▽゜)♡ '
		},
		{
			num:0,
			problem:'支撑华科人度过大学四年的是',
			choose1:'对学习的向往',
			choose2:'对女朋友的渴望',
			choose3:'师生情',
			ans:'师生情',
			wenan:'没被本降转,全靠师生情！ ヾ(゜▽゜)♡'
		},
		{
			num:0,
			problem:'“武汉晴,华科雨”是指',
			choose1:'人工降雨避暑',
			choose2:'毕业季泼水节',
			choose3:'期末挂科率太高导致全校泪奔',
			ans:'毕业季泼水节',
			wenan:'这桶水是临行前最后的祝福 ヾ(゜▽゜)♡'
		},
		{
			num:0,
			problem:'华科首部毕业电影是',
			choose1:'《小猪佩奇》',
			choose2:'《断弦》',
			choose3:'《毕业戏》',
			ans:'《断弦》',
			wenan:'《断弦》是华科首部毕业电影 ヾ(゜▽゜)♡'
		}
	]
]
